## EXPLICACIONES
Solo cree la colección de Afiliados y no Familiares
¿Por qué?
Porque la colección de Afiliados ya dentro posee una ArrayList de familiares,
así que, cualquier cosa hago un método for que repase dentro del atributo familiares